唔打機 17吋LABTOP/NB 買邊部好?

1萬-萬5左右
用緊ALIENWARE R4 17
唔打機想換過部
上網睇片聽歌ONLY

ACER ASUS MSI邊個牌子好?>
唔要MAC

macbook 17"

上網睇片聽歌都alienware
而家啲人真係有米

Asus 真心吾好買NB
Router就用得過

申利：買左asus NB3年
壞左摺合位，最近壞埋充電口

之前就LOL 食下雞 而家唔玩了 玩都玩PS4

ZENBOOK幾型仔

UP

其實唔係厭效能唔夠點解要換？

等LG GRAM 17"

一黎用唔著咁高效能 見佢仲值D錢換過部新玩具
換部新既岩用夠用就得

17睇片岩岩好

LG 好咩

夠輕,72Wh電

咁奇怪嘅樓主
厭自己部電腦太勁
想換機
但又換返差唔多budget

買2萬 而家賣9XXX 補少少換返部新機 (輕D)
叫做有新野玩下 反正長用我都係唔會用黎打機

不如砌desktop，17吋好唔方便姐

唔打機，買新會有乜分別？

咪就係唔打機唔洗用GAMEING 機